Title: What is important in your life?
Date: 2023-01-06
Slug: who
Authors: phukhang2211
Summary: What is important in your life?

Tự nhiên mấy hôm nay trong lòng bắt đầu có gì đó lăng tăng câu hỏi

Mình không là ai hay mình là ai?

Tết đến rồi!

Lên lịch trình kế hoạch cho năm tới thôi.
1. Tiếng Anh: có tiến bộ sau khi dành thời gian học nhiều hơn vào dịch noel và cuối năm, ráng duy trì mỗi ngày
2. Gym: Cơ thể đã giảm dc 10 cân trong năm rồi chăm chỉ luyện tập và giảm mỡ ở các bộ phân, vẫn còn phải giảm chục kí mỡ nữa và duy trì tập luyện
3. Học kĩ năng dev: salt khó vãi, go thì không dùng mấy, docker dùng tương đối rồi, tiếp theo làm gì nhỉ
hmmmmmm, front-end có vẻ là tương lai, PM cũng thế học thêm tí ở google? Để nghĩ thêm đã.
salt: học từ pymi, chắc phải làm thêm tutorial cho hiểu thêm phực tạp vcl
docker, dùng dc, ko nhớ cú pháp cho mượt thôi, cần học thêm tí udemy để custom ra cái image dùng thường xuyên
golang, mua cmn khóa kia 
fast-api django flask: lười, bọn này phải code nhiều thật
front-end: bữa mua thằng react mà cũng chả học tới đâu, biết mỗi code js thuần, tí xíu html css lại lười
4. Học đàn, năm nay có 1 điểm cần làm tốt nữa là học đàn cho giỏi, đóng tiền rồi, học 52 buổi, đã học dc 4 buổi/tháng, phải tăng lên 1 chút để tăng tiến độ học hành, thời gian k có dư mà học từ từ.


Lê Hoàng Phú Khang aka phukhang2211


